#. extracted from ./browser/chrome/browser/devtools/webConsole.dtd
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-23 18:16+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.13.0-alpha1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. - License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. - file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#. LOCALIZATION NOTE : FILE The correct localization of this file might be to
#. - keep it in English, or another language commonly spoken among web developers.
#. - You want to make that choice consistent across the developer tools.
#. - A good criteria is the language in which you'd find the best
#. - documentation on web development on the web.
#: window.title
msgid "Web Console"
msgstr "網頁主控台"

#: browserConsole.title
msgid "Browser Console"
msgstr "瀏覽器主控台"

#: networkPanel.requestURLColon
msgid "Request URL:"
msgstr "請求 URL:"

#: networkPanel.requestMethodColon
msgid "Request Method:"
msgstr "請求方法:"

#: networkPanel.statusCodeColon
msgid "Status Code:"
msgstr "狀態代碼:"

#: networkPanel.requestHeaders
msgid "Request Headers"
msgstr "請求標頭"

#: networkPanel.requestCookie
msgid "Sent Cookie"
msgstr "已送出的 Cookie"

#: networkPanel.requestBody
msgid "Request Body"
msgstr "請求內容"

#: networkPanel.requestFormData
msgid "Sent Form Data"
msgstr "送出的表單資料"

#: networkPanel.responseHeaders
msgid "Response Headers"
msgstr "回應標頭"

#: networkPanel.responseCookie
msgid "Received Cookie"
msgstr "收到的 Cookie"

#: networkPanel.responseBody
msgid "Response Body"
msgstr "回應內容"

#: networkPanel.responseBodyCached
msgid "Cached Data"
msgstr "已快取的資料"

#: networkPanel.responseBodyUnknownType
msgid "Unknown Content Type"
msgstr "未知的 Content Type"

#: networkPanel.responseNoBody
msgid "No Response Body"
msgstr "無回應內容"

#: networkPanel.responseImage
msgid "Received Image"
msgstr "接收的圖片"

#: networkPanel.responseImageCached
msgid "Cached Image"
msgstr "快取的圖片"

#. You can see this string in the Web
#. - Console context menu.
#: saveBodies.label saveBodies.accesskey
msgid "&Log Request and Response Bodies"
msgstr "記錄請求與回應內容"

#. You can see this string in the Web
#. - Console context menu.
#: openURL.label openURL.accesskey
msgid "Open URL in New &Tab"
msgstr "在新分頁中開啟網址"

#. This string is used for the menu
#. -  button that allows users to toggle the network logging output.
#. -  This string and the following strings toggle various kinds of output
#. -  filters.
#: btnPageNet.label btnPageNet.accesskey
msgid "&Net"
msgstr "網路"

#: btnPageNet.tooltip
msgid "Log network access"
msgstr "記錄網路存取"

#. This string is used as
#. -  access key for the menu button that allows users to toggle the network
#. -  logging output. On MacOSX accesskeys are available with Ctrl-*. Please make
#. -  sure you do not use the following letters: A, E, N and P. These are used
#. -  for editing commands in text inputs.
#: btnPageNet.accesskeyMacOSX
msgid "t"
msgstr "t"

#: btnPageCSS.label btnPageCSS.accesskey
msgid "&CSS"
msgstr "&CSS"

#: btnPageCSS.tooltip2
#, fuzzy
msgid "Log CSS errors and warnings"
msgstr "記錄安全性錯誤與警告"

#: btnPageJS.label btnPageJS.accesskey
msgid "&JS"
msgstr "&JS"

#: btnPageJS.tooltip
msgid "Log JavaScript exceptions"
msgstr "記錄 JavaScript 例外錯誤"

#: btnPageSecurity.label btnPageSecurity.accesskey
msgid "Sec&urity"
msgstr "安全性"

#: btnPageSecurity.tooltip
msgid "Log security errors and warnings"
msgstr "記錄安全性錯誤與警告"

#. LOCALIZATION NOTE (btnPageLogging): This is used as the text of the
#. -  the toolbar. It shows or hides messages that the web developer inserted on
#. -  the page for debugging purposes, using calls such console.log() and
#. -  console.error().
#: btnPageLogging.label
msgid "Logging"
msgstr "記錄"

#: btnPageLogging.tooltip
msgid "Log messages sent to the window.console object"
msgstr "記錄傳送至 window.console 物件的訊息"

#: btnPageLogging.accesskey3
msgctxt "btnPageLogging.accesskey3"
msgid "L"
msgstr "L"

#: btnConsoleErrors
msgid "Errors"
msgstr "錯誤"

#: btnConsoleInfo
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#: btnConsoleWarnings
msgid "Warnings"
msgstr "警告"

#: btnConsoleLog
msgid "Log"
msgstr "記錄"

#: btnConsoleXhr
msgid "XHR"
msgstr "XHR"

#: btnConsoleReflows
msgid "Reflows"
msgstr ""

#: filterOutput.placeholder
msgid "Filter output"
msgstr "過濾輸出"

#: btnClear.label btnClear.accesskey
msgid "Clea&r"
msgstr "清除"

#: btnClear.tooltip
msgid "Clear the Web Console output"
msgstr "清除網頁主控台輸出內容"

#: fullZoomEnlargeCmd.commandkey
msgid "+"
msgstr "+"

#. + is above this key on many keyboards
#: fullZoomEnlargeCmd.commandkey2
msgid "="
msgstr "="

#: fullZoomEnlargeCmd.commandkey3
msgctxt "fullZoomEnlargeCmd.commandkey3"
msgid ""
msgstr ""

#: fullZoomReduceCmd.commandkey
msgid "-"
msgstr "-"

#: fullZoomReduceCmd.commandkey2
msgctxt "fullZoomReduceCmd.commandkey2"
msgid ""
msgstr ""

#: fullZoomResetCmd.commandkey
msgid "0"
msgstr "0"

#: fullZoomResetCmd.commandkey2
msgctxt "fullZoomResetCmd.commandkey2"
msgid ""
msgstr ""

#: copyURLCmd.label copyURLCmd.accesskey
msgid "Copy Link Loc&ation"
msgstr "複製鏈結網址"

#: closeCmd.key
msgid "W"
msgstr "W"

#: findCmd.key
msgid "F"
msgstr "F"

#: clearOutputCtrl.key
msgctxt "clearOutputCtrl.key"
msgid "L"
msgstr "L"

#~ msgid "Log CSS parsing errors"
#~ msgstr "記錄 CSS 剖析錯誤"
